想屌鳩LBJ條撚樣好簡單 今晚7點出修頓

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

唔洗問一定好多外媒黎影相嘅
如果成個場都對住佢件波衫舉中指咁張相就一定成個美國都知

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推
岩岩有手足講起先醒起

出呀！！

Tui

馬嬲 屌你老母

push

要推比一啲對籃球冇興趣嘅人 都要知道 多一個人嚟就多一個人

修頓

順便retweet埋Senator點鬧佢

Senator Hawley都出左聲屌啦！煲大佢呀

另外

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

希望今晚冇人著lbj 波衫

推，玩具撚出黎啦

推

有lbj波衫既今晚同我出黎燒撚哂佢

如果成個場都對住佢件波衫舉中指咁張相就一定成個美國都知

氣思講益更好方法

燒波衫 拉巨型king shame 橫額

型！